是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

個兜野係蘋果批嘅餡？

拉

no 魚肚

很像

很想飲

老婆餅？

又真係幾似

薯仔？

魚肚

好飲

no

以為係嘔吐物

死肥婆

濃郁

咩名堂

仲要吐左啲痰溝落去

好似

褲妹